新疆再教育營受害者揭慘況 高呼「習近平萬歲」才能吃飯

中國政府在新疆大規模設立「再教育營」，關押超過百萬名維吾爾人、哈薩克人和穆斯林。曾被關押在新疆「集中營」的「學員」向外媒揭露內情，他們甚至要高喊精神口號「感恩習近平、習近平萬歲」才能吃飯。

綜合媒體報導，北京當局聲稱「再教育營」是為反恐目的推行的「職訓中心」，凡入住「再教育營」的學員均爲「自願」接受職業培訓和教育轉化，但24日被國際調查記者同盟（ICIJ）曝光的官方文件「中國電文」披露了在這些營地的囚犯被關押、灌輸思想和懲罰的實情，直接打臉中國官方發佈的不實消息。

與ICIJ合作的多家外媒採訪到參與其中的人員及受害者說法，一位「職訓中心」前講師透露，設施裡每個角落都有配槍警察，根本無法逃走。被關押的人會被強迫認罪，認的罪還要重到管理單位滿意，一舉一動都會被打分數。

這位前講師說，她一遍又一遍教導學員「沒有共產黨，我就無法生存」、「共產黨向我展示了活著的唯一方法」。她說，中國政府的目標就是讓少數民族漢族化，「這不是要教導他們，這是要徹底摧毀他們」。

曾被關押於「再教育營」的學員則透露，再教育營中，起床就要唱中國國歌，用餐前也要齊聲高喊「感恩習近平、習近平萬歲」才能用餐，一個月只能冷水洗澡2分鐘，他們也被告知，若有信仰，就信中國的佛教，不要去信伊斯蘭這種海外來的傳染病。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

諗起老衲

link呢？

試列出比支那人更邪惡的民族，並加以例子說明 (20分)

聖上愛民如子，應當感恩戴德

起床就要唱中國國歌，用餐前也要齊聲高喊「感恩習近平、習近平萬歲」才能用餐，一個月只能冷水洗澡2分鐘，他們也被告知，若有信仰，就信中國的佛教

癲過衲 dee

痴線國家

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

中國的佛教？釋迦牟尼變埋中國人

文明嘅毒瘤

希望入邊D人未被完全洗腦

好驚有朝一日有人成功攻佔集中營，但佢地已經精神扭曲哂

push

佛像都拆緊 講信仰